
[Рем Дигга]
Салют, Незнайчик! 
[Грязный Луи]
Рем Дигга, Сhemodan. Салам, Незнайчик. Петрозаводск, Гуково, пацан. 
[Рем Дигга]
Салют, пацанчик! (салют-салют!)
Добро пожаловать к нам в мир чудес. Я тебе шлю саламчик
Будь как дома, но не груби
В суровых недрах мы, где стадо шлюх и ганджик 
Вижу, в помине такого не видел, друг, ты раньше
Злющих зрачей, плющит паче тут
И душат нас не руки, душит планчик
Тут тем, что горло сушит, банчат 
А ты ведь, парень, на луне был, знаю
Тогда мешаешь всё подряд и, похоже, бро
Или раздавил в лицо Афганистана дочку
Этой красавицы лепесточки уложат в гроб хоть кого 
Но это не луна – усвой ныне
Её мы видим из окна, этот кусок дыни
Там, сто пудов, ты не скучал, но
Не было никогда там этих здешних плодов и в помине (слава Богу) 
Всё на шифрах тут и ночью шибко бьют
Но шишки не болят, за них здесь платят, шишки ждут
Чудес хватает, вроде, но о них стоит молчать
Весь у слухов нет ног, но они ходят (как-то) 
Осмотрись, может, попрёт такая жизнь
Ведь на луне вроде как тоже не всё заебись
И каждый чел тут также клал член на люд
Соскины не благотворительны, всем дают 
Глухая бездна, брат, что топит нас,
Пока мы топим яро в ведре безднопа
Наверное, всё-таки тебе здесь не место, знай
Мы своё детство похоронили известно как 
[Грязный Луи]
Стой-стой-стой-стой. Эй, привет, парень. Скажи-ка мне, парень 
А бывал ли ты, братка
В кабинете, где в морду тычут толстой папкой?
У нас верёвка реже, чем удавка
А ты в натуре с той жёлтой штуки в бородавках? 
Это всего лишь долька того, на что в обиде
У нас тут дыма столько, что мы луны не видим
Приснится смог тот, что с башки побритой
Убился и прилёг, но сплю не как убитый 
И тут порезали бы, не заплакав, сука
А ну, а ну-ка, тонны лука, сука
Это участь Кука, да и какого чёрта?
Ведь, если тебя съели, то это хуже, чем мёртвый 
Надеюсь, дым успеет заполнить пустое
Я извинился бы лишь перед озоновым слоем
Тут ворот стоя. Хочешь или не хочешь
Из города солнца ты прибыл в город чёрной ночи 
Где у обочин стоят организмы продажные
Им 17 на вид, но вид уже неважный
Подумай дважды, тут всё по-настоящему
Не попадём в телек, но попадём в другой ящик 
Темнота такая, будто глаз выколот
Скажи, братан, сколько осталось нам?
Где стрелки на твоих часах? А я их выкинул
И волки воют на луну, передают салам 
Сука-луна тебя от нас в карманы ныкала
Скажи, братан, сколько осталось нам?
Где стрелки на твоих часах? А я их выкинул
И волки воют на луну, передают салам 
Салам, братишка.
